# Paris Populaire

This app has been built on top of the [Libé apps template](https://github.com/libe-max/libe-apps-template), and uses custom NPM packages [Libé components](https://github.com/libe-max/libe-components) and [Libé utils](https://github.com/libe-max/libe-utils)

## To do

### Redaction

- [ ] Ajouter les dates dans les fiches ?
- [ ] Rédiger le texte d'intro (sera ajouté dans un onglet du spreadsheet)
- [ ] Remplacer les maybe
- [ ] Mettre les bons liens vers les photos (idéalement hébergées dans le quai)
- [ ] Ajouter les crédits des photos dans une colonne dédiée
- [ ] Pré-remplir les tweets de partage
- [ ] S'assurer que les <span data-***> sont bien renseignés, c'est à dire :
  - [ ] La valeur de l'attribut data-*** est entre guillemets doubles informatiques ( " )
  - [ ] Il y a un signe = entre data-*** et sa valeur
  - [ ] Il y a du contenu à l'intérieur de la balise span (\<span\>Du texte ici\</span\>)
  - [ ] Les <span data-***> ne sont pas imbriquées les unes dans les autres, à l'exception des data-source, qui peuvent contenir toutes les autres sauf une autre data-source
  - [ ] S'assurer qu'il y a le même nombre de balises ouvrantes que fermantes

### Code

#### Before publication

- [x] Share component
- [x] Récupérer les images
- [x] Intro panel
- [x] Vous êtes ici
- [x] Panneau de titre
- [x] Retirer le filtre "personnes"
- [x] Temps de chargement
- [x] Taille des points sur mobile
- [x] Prev / Next
- [x] Ajouter un SVG de la seine (abandonné)
- [x] Zoom controls
- [ ] Ajouter une zone cliquable qui déclenche l'intro à gauche de l'écran
- [x] Share & social
- [x] Afficher dates de début et fin dans le tooltip et dans lebloc d'intro
- [ ] Ajouter des fallback fonts dans fonts.css
- [x] Styliser prev/next inactive (abandonné)
- [ ] Mettre plus de sécurité sur le parsing du html
- [ ] Enlever "votre position" sur desktop
- [x] Prendre en compte "display_lifespan"
- [ ] Photo trop grande sur 13"
- [ ] Share sur la carte
- [ ] Adresses dans le share
- [ ] Afficher le lien de partage dans les fiches
- [ ] Upgrade prev / next
- [x] Virer les flèches
- [x] Afficher "vous êtes ici" dans la légende
- [x] Catch error while enrich data
- [x] Styliser l'app
- [x] Optimiser la position du btn back sur les cartes
- [x] Mettre le bon style pour le fond de carte
- [x] Leaflet fallback
- [x] Corriger l'affichage des "liens" dans les cartes
- [x] Scroll to source

#### After publication

- [ ] Faire un data preload
- [ ] Commenter le code
- [ ] Compléter README.md
- [ ] Standalone components —> libe-components
